richard hooker ur w marcu w exter zm listopada duchowny anglikański teolog wikary usiłował w wielkim swym dziele the laws of ecclesiastical polity dać anglikańskiemu systemowi kościelnemu podstawy rozumowe